[
    {
        "question": "ما نكهة الحلوى التي قام ميامورا بإطعامها لـ شيندو ؟.",
        "response": "نكهة الجبن"
    },
    {
        "question": "كــونــان : ما عــدد افــلام الانــمي",
        "response": "20"
    },
    {
        "question": "نــاروتــو : من قتل نيــنجا الســيوف الاســطورية؟؟",
        "response": "والد غاي"
    },
    {
        "question": "جــوجــو: مين اول شــخص فــعــل قــوة الاســتان؟",
        "response": "ديو"
    },
    {
        "question": "هنــتر اكــس هنتــر : اي سنــة صــدرت اول حــلقة من الانــمي؟",
        "response": "1998"
    },
    {
        "question": "نــاروتــو: ماذا تعني (( كــيكي توتا))",
        "response": "تمكين من تفعيل ثلاث عناصر"
    },
    {
        "question": "جينتاما: شو اسم قبيلة كاغورا؟",
        "response": "ياتو"
    },
    {
        "question": "ون بــيس: مــن هــو نائــب اليــونــكو شانكــس؟؟",
        "response": "بين بيكمان"
    },
    {
        "question": "الخــطايا السبــع المــميتة: ما قوة اليزابيث؟",
        "response": "تفاعي كل الجروح بسرعة"
    },
    {
        "question": "ديــث نوت: جملة ريوك (في النهاية اي واحد يأخذ الديث نوت يصبح ......)",
        "response": "تعيس"
    },
    {
        "question": "ما أسم كانيكي بعد ما عمل له فقد للذاكره",
        "response": "ساساكي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الهوكاجي الخامس؟",
        "response": "تسونادي"
    },
    {
        "question": "ماإسم أخ ساسكي",
        "response": "ايتاتشي"
    },
    {
        "question": "صح أم خطأ: بعض فواكه الشّيطان يمكنها إلغاء قوى بعضها البعض.",
        "response": "صح"
    },
    {
        "question": "أي القرى الآتية تعتبر مسقط رأس رورونوا زورو..؟",
        "response": "شيموتسوكي"
    },
    {
        "question": "من كان السّبب وراء ندبة لوفي تحت عينه اليُسرى..؟",
        "response": "لوفي"
    },
    {
        "question": "كم كان عمر غول دي روجر عندما توفّى..؟",
        "response": "53 عاماً"
    },
    {
        "question": "صح أم خطأ: يمكن للجميع تعلّم الهاكي، بينما لا يمكن لأحد أن يأكل فاكهتين شيطان.",
        "response": "خطأ"
    },
    {
        "question": "ما هي وظيفة سانجي على السّفينة..؟",
        "response": "طباخ"
    },
    {
        "question": "ا اسم الفاكهة الّتي تناولها مونكي دي لوفي..؟",
        "response": "جومو جومو نو مي"
    },
    {
        "question": "من أعطى مونكي دي لوفي قبّعة القشّ الخاصّة به..؟",
        "response": "شانكس"
    },
    {
        "question": "كــونــان : مــن هــو مــؤلف انمــي كــونــان؟",
        "response": "اوياما"
    },
    {
        "question": "في جميع سلاسل دراغون بول، كم مرة مات غوكو؟",
        "response": "8 مرات"
    },
    {
        "question": "شخصية لُقبت بملك الشينوبي، من هي؟",
        "response": "هاشيراما"
    },
    {
        "question": "استيقظ سينكو بعد التحجر بـ...",
        "response": "3700 سنة"
    },
    {
        "question": "ي حرب النينجا الرابعة، من استطاع أن يوقف تقنية الايدوتنسي؟",
        "response": "ايتاتشي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم عملاق إيرين؟",
        "response": "العملاق المهاجم"
    },
    {
        "question": "كم عدد المذكرات التي ظهرت في أنمي ديث نوت؟",
        "response": "3 مذكرات"
    },
    {
        "question": "كم عدد أعضاء الأكاتسكي؟",
        "response": "10 أعضاء"
    },
    {
        "question": "في أي عام تم اختراق سور ماريا؟",
        "response": "845"
    },
    {
        "question": "ما الوعد الّذي قطعه زورو لـ لوفي بعدما خسر أمام عين الصّقر ميهوك..؟",
        "response": "الا يخسر قتالا آخر مجدداً"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الوحش الذي بداخل ناروتو..؟",
        "response": "كوراما"
    },
    {
        "question": "خطة إيرين هي...",
        "response": "قتل العالم كله إلا سكان جزيرة براديس"
    },
    {
        "question": "كاتب أنمي هجوم العمالقة هو...",
        "response": "ايساياما"
    },
    {
        "question": "كم يبلغ طول سور روز؟",
        "response": "50 مترًا"
    },
    {
        "question": "في أي حلقة من الموسم الرابع ماتت ساشا؟",
        "response": "8"
    },
    {
        "question": "ما معنى اسم عائلة اكرمان؟",
        "response": "المزارع"
    },
    {
        "question": "ما اسم التعويذة التي ألقتها روكيا على إيتشيغو في أول لقاء..؟?",
        "response": "باكودو"
    },
    {
        "question": "عالم الأرواح يسمى أيضًا بـ..؟",
        "response": "سول سوسايتي"
    },
    {
        "question": "كم عدد العائلات الملكية في مملكة كلوفر؟",
        "response": "3"
    },
    {
        "question": "ما اسم الفتاة التي يحبها استا؟",
        "response": "الاخت ليلي"
    },
    {
        "question": "ما هو أول شيء يفكر فيه غوردون أثناء التقائه بأحدهم؟",
        "response": "مصادقته"
    },
    {
        "question": "هل عرف ايتادوري بنيت قتلهم له",
        "response": "نعم"
    },
    {
        "question": "الشخص الذي امر بقتل وعاء سكونو",
        "response": "غاكو غانجي"
    },
    {
        "question": "لماذا غادرت ماكي عئلتها",
        "response": "بسبب رفضهم لها لفتقارها للطاقة"
    },
    {
        "question": "من المدير الحالي لثنوية جوجيتسو",
        "response": "ماساميشي"
    },
    {
        "question": "ما السّبب وراء تغيّر لون شعر زينتسو إلى اللّون الأشقر..؟",
        "response": "صعق بالبرق"
    },
    {
        "question": "من الذي قتل رينغوكو؟",
        "response": "اكازا"
    },
    {
        "question": "ما هو تنفس شينبو؟",
        "response": "تنفس الفراشات"
    },
    {
       "question": "من هو ملك الشياطين؟",
        "response": "موزان"
    },
    {
       "question": "مااسم جزيرة روبين التي تدمرت؟",
        "response": "اوهارا"
    },
    {
       "question": "مااسم السيف الذي اخذه زورو من ثليلر بارك؟",
        "response": "شوسوي"
    },
    {
       "question": "ما معنى خاتم ايتاشي؟",
        "response": "خاتم معدني مضيء لشخصية يوتشيها ايتاشي من أنمي ناروتو. المقاس: واحد يمكن توسيعه وتضييقه على حسب المراد."
    },
    {
       "question": "ماذا كان اسم أوبيتو عندما كان عضوا خفيا في الأكاتسكي؟",
       "response": "توبي"
}
]
